有沒人想放下負

好撚悶,悶到負
不如互相取下暖?

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

圍爐圍爐!!